香港唔值得再有人死

一堆鍾意打卡，湊熱鬧，三分鐘熱度既香港人，可能只係當政治係一個活動，玩完就散，若果你真係去到有勇氣自殺既地步，我勸大家拎呢份勇氣移民，去第二度重新黎過更好，香港呢個城市，真係唔值得再有人犧牲

真係唔值珍惜生命
用行動撐落去 同維尼鬥長命

唔想再見到有人犧牲，如果你真係有想死既念頭，希望你去第二個地方重整旗鼓，係海外幫我地手或者整頓好再番黎

願死者一路好走